覺不覺返工之前一日真係唔好打飛機？

唔係既話成個人會好唔精神
講野又一舊舊咁

[突發]今晚18區都有野搞

真

真
不過忍唔住

會眼瞓到仆街

起身個下...

唔覺

成日都打架啦
返返下打
利申係華爾街到做

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

所以星期五先打

我都係
將一個禮拜嘅所有 發洩哂出嚟
第2日又可以自然醒 補充完 朝早又整多炮

唔關事 返工不嬲冇精神

Me2

仲要打完第日返工會黑仔

日日打就慣
一個月射21次冇咁易前列腺癌，好似係